<認真po> 求吾老套嘅約會活動

跪求各位巴絲比下小弟意見

吾你老母

5P仔最啱去爆房

學打字先啦 rr9=唔